# задание 1

Измените скрипт таким образом, чтобы ссылка на страницу, которая импортирована в файл в настоящий момент, была неактивна

```html

    <p>3</p>
    <?php
    $file = "";
    if ($link == 1) {
        $file = "script_php3_inc1.php";
    }
    if ($link == 2) {
        $file = "script_php3_inc2.php";
    }
    if ($link == 3) {
        $file = "script_php3_inc3.php";
    }
    if ($file == "") {
    ?>
        <h3>Пожалуйста, выберите текст:</h3>
        <a>текстN1</a><br>
        <a>текстN2</a><br>
        <a>текстN3</a>
    <?php
    } else {
        include($file);
    }
    ?>
```

# задание 2

Cоздайте массив $titles, который будет содержать названия текстов. Из этого массива должно формироваться содержимое тега ```<title>...</title>``` в зависимости от импортируемой страницы. 


```php 



    $array = [
        $link_1 => "script_php3_inc1.php",
        $link_2 => "script_php3_inc2.php",
        $liink_3 => "script_php3_inc3.php",
    ];


    $file = "";
    if ($link == 1) {
        $file = "script_php3_inc1.php";
    }
    if ($link == 2) {
        $file = "script_php3_inc2.php";
    }
    if ($link == 3) {
        $file = "script_php3_inc3.php";
    }
    if ($file == "") {
    ?>
        <h3>Пожалуйста, выберите страницу:</h3>
        <a href="script_php3_inc1.php">$link_1</a><br>
        <a href="script_php3_inc2.php2">$link_2</a><br>
        <a href="script_php3_inc3.php">$link_3</a>
    <?php
    } else {
        include($file);
    }
```

вместо теста в ссылках содержатся переменные, которые ссылаются на массив с названиями страниц

# задание 3

Внизу  страницы  поместите  ссылки Предыдущее, К  оглавлению и Следующее. Ссылка Предыдущеедолжна вести к предыдущему (по порядковому  номеру)  тексту,  ссылка Следующеедолжна  вести  к следующему (по порядковому номеру) тексту. Ссылки должны исчезать со страницы, если предыдущие/следующие тексты исчерпаны. Ссылка К оглавлениюдолжна приводить страницу в первоначальный вид и исчезать на странице оглавления.


```php

<nav class="nav">
        <a href="script_php3_inc2.php">Предыдущее</a>
        <a href="script_php3_inc1.php">Следующее</a>
    </nav>


    <style>
        .nav {
            display: flex;
            margin: 20px;
        }

        .nav a {
            margin-left: 50px;
        }
    </style>
```



ссылки для перехода между страницами
